[集體創作]猶差叔叔你好嗎?

交出仆街七警是你嗎?
可否遠到赤柱來伴我
打開脾罅

原曲-夢中天使

心中的牽掛
悠悠講給天空知
每一串夢兒
埋藏我的心事
簡單一封信
無窮愛意話你知
盼會交到你手上
心中的天使

藍色的天空任鳥飛
水邊清清小草讓我躺
心中永永遠遠懷念你
你是我家 Ha Ha
長腿叔叔你好嗎
交出溫馨的心是你嗎
可否某個季節來伴我
解開牽掛
La La La La La La...
心中的牽掛
悠悠講給天空知
每一串夢兒
埋藏我的心事
簡單一封信
無窮愛意話你知
盼會交到你手上
心中的天使

藍色的天空任鳥飛
水邊清清小草讓我躺
心中永永遠遠懷念你
你是我家 Ha Ha
長腿叔叔你好嗎
交出溫馨的心是你嗎
可否某個季節來伴我
解開牽掛
La La La La La La...

拋豬引辱
推到作晒全首兼有人唱

王菲有首郵差啦

概念大碟

我食朱千雪 你做猶差

直到警棍揮下來 盪進警署深坑

直到細雪飛下來 盪進遠處深海
甚至兩腳走不動 先想到離開
直到你說不回來 直到我說活該
拿下了你這感情包袱 或者反而相信愛
我食朱千雪 你做猶差
怕記者一報 我被人拉
看著蝴蝶撲不過天涯 誰又有權不理解
你是一封信 我是郵差
最後一雙腳 惹盡塵埃
忙著去護送 來不及拆開
裡面完美的世界

認錯旅店的門牌 認錯要逛的街
便當冷了想保存 怎可以亂擺
沒有你我的和弦 但有結尾伏線
黃葉會遠飛這場宿命 最終只能講再見

你是千堆雪 我是長街
怕日出一到 彼此瓦解
看著蝴蝶撲不過天涯 誰又有權不理解
你是一封信 我是郵差
最後一雙腳 惹盡塵埃
忙著去護送 來不及拆開
裡面完美的世界

你是千堆雪 我是長街
怕日出一到 彼此瓦解
看著蝴蝶撲不過天涯 唯獨怪時間真快
你是一封信 我是郵差
最後一雙腳 惹盡塵埃
忙著去護送 來不及拆開
裡面完美的世界

依家一個POST改兩首, 自己改完用紅字MARK

直到警棍揮下來 墮進暗角深坑

香港小姐波波任你揸

甚至兩腳走不動 先想到離開
直到你說不回來 直到我說活該

呢兩句未改都好似好夾暗角

經過考慮, 避免混亂
作王菲郵差請轉post